水炮車=世清

笠能晒水

唔好輕視

射得死人

火都唔熄

唔好輕視世清
牠真係打得死人

咁又係 芝娃娃都咬得死人

宇狗一早歸西啦

樓主未死過？

【國泰員工呼籲】全力支持8.28國泰行動
公海link :

睇外國既唔係咁低威力

水炮車=蓋清
周街漏水

water on fire

水炮車係要警方開路，大路面先用到，地下又要清野先行到

.

世清會戰勝歸來

樓上咁多位手足放過樓主吧